有無人睇過講台灣既一套電影叫做賽德克巴萊

記唔記得佢地d槍點黎

開錯台

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論